[LOL]你地重記唔記得AP master yi ?

今日突然諗返起AP master yi 先知自己原來斷斷續續玩左LOL 7年 時間過得好快 有點D感觸 很多野都變左 變到唔同哂 變到好陌生 好多謝LOL陪我成長
最後祝大家新年快樂 身體健康

One shot nidalee

ap master yi 根本破壞遊戲體驗

以前好興5跳錢裝

Epic

12水上路蓋倫

Rank game一定ban

呢個好噁心 打極都唔洗回城

仲有無腦katarina

Xpeke

而加個隻都重係好勁

好撚正

團戰 睇準殘血RQ+巫妖一刀收頭

冇血就w拜神

同場加映
同一受害者

冥火YI

收頭一流

以前既LOL好玩好多 宜家愈改愈難玩

5年了 dllm rito

5火甲eve

冥火全AP MORDEKASIER

仲有五火甲/ 反傷甲shaco

有閃避既扑頭囝

扑頭仔唔係特朗德咩

byebyeapmasteryi
睇返先覺原來自己咁多年冇玩lol
s2年代玩左千幾場
之後已經好少玩 但有keep住睇人玩
慎+愛歐尼亞星火 單挑Jax

個隻扑頭佬

Jax個時我叫佢做燈柱佬

ap sion都正

冥火Q收一件
S3靠佢上白金

場場都比人Ban

當年既MAIN角
第一件大裝出大棒

eve 6火甲 燒鳩人

跳錢腎石

而家仲有

開定w撞過去爆盾＋E

玩aram
好似踢波咁
踢兵仔過去執頭

而家無game可以heat過當年既LOL

扑頭仔係狗頭

以前太多on9名 記唔到

個陣見住韓國隊用ap yi屠na 睇到好嬲
btw 仍然係na fans 個陣最like TSM
BAYLIFE oddone dyrone 時期好撚正

Ap蠻王 舊soraka taric

舊塔里克真係好用好多